其實註冊一些慈善機構，長遠有冇幫助？

坊間好多19小型慈善組織，條數不清不楚，項目又無謂，但依然有人捐。
我地可唔可以搞幾間，唔洗標榜黃色，純粹吸錢（中立善心人，淺藍），有錢就幫黃絲幫義士。當然如何確保款項的使用和監管係操作上的困難。

建議名目：山區學童、大中華災害救援、中國文化推廣，等中立人、藍絲做下善事

絕對有

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

Good